[正視聽 緊急] 真係真係救理大唯一方法

尖東帝國中心好彩酒家今晚有 姓黃 popo 擺酒，已入席，如果大家想出嚟幫佢哋慶祝嘅話，而家就好落樓啦！各位手足快啲出黎祝佢哋新婚快樂啦！

Push

拉 取消咗 (未fc)
仲有而家曱甴興割 唔撚會理

推

推啊dllm

！！埋大人注意！！
如果你面前有狗跌裝備
千萬唔好掂！（真）
係陷阱！！
係對方開始屠殺嘅藉口
唔好中伏！！！

理大已經完全被包圍，入面既手足係無得走呀！！
遍地開花根本救唔到理大，要救只能夠去理大附近打出一個缺口！！
唔好再吹遍地開花喇！！理大精銳勇武完全被圍捕，唔救就無幾百個勇武架喇！！！